話人地唔讀書之前唔該自己都做返好本份

希望大家好好讀熟S.1838 Hong Kong Human Right and Democracy Act.既內容
唔好淨係一味講制裁
如果淨係講制裁,Mcconnell都有提到Magnitsky Act.
要制裁班垃圾官,直接用Magnitsky Act.已經可以做到

(5) to support the establishment of a genuine democratic option to freely and fairly nominate and elect the Chief Executive of Hong Kong, and the establishment by 2020 of open and direct democratic elections for all members of the Hong Kong Legislative Council;

“(c) Cooperation With Like-Minded Countries.—The Secretary of State shall contact appropriate representatives of other democratic countries, particularly those who receive a large number of applicants for student and employment visas from Hong Kong—
“(1) to inform them of the United States policy regarding arrests for participation in nonviolent protests in Hong Kong; and
“(2) to encourage them to take similar steps to ensure the rights of nonviolent protesters are protected from discrimination due to the actions of the Government of Hong Kong and of the Government of the People’s Republic of China.”.

(a) In General.—Not later than 180 days after the date of the enactment of this Act, and annually thereafter until the date that is 7 years after the date of the enactment of this Act, the Secretary of Commerce, in consultation with the Secretary of the Treasury and the Secretary of State, shall submit a report to the committees specified in subsection (b) that includes—

呢份Act.重點係要商務部長 / 財長 / 國務卿定期向國會匯報香港自治情況
唔合格就會考慮暫停香港關係法
美國都教埋你地,重點係2020立法會一定要全面普選
呢個會係香港自治既其中一個重要考慮地方

全力推普選

2020立法會就要全直選
chur撚死政府咩
商界跳槽未?

Push

其實搞唔搞得切
定美帝又開個冇可能做到既任務

睇政府有無心做啫
選區已經劃好晒, 只係將另外個35席變番直選

係呀, 所以連登既人真係好蠢

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

push

美帝

如果無寫2020無普選會有咩行動 依條有咩用